一張圖總結美帝上周推冧支那股市

twitter 或成最大贏家

其實twitter係極力打壓右派人士
仲打得勁過Facebook

社交媒體的確再一次改變左世界運作
老共之前俾多多錢統戰傳媒都冇用